如果警察突然變得克制，甚至跟規矩做事，「咁我哋應該點應對？」

「其實我感覺不是太好。」

他本來在十字路口坐著，後來見示威者「快閃」警署，便到橋上較安全位置觀察。他形容，沙田當日情況出乎意料地和平，很多示威者像「全日儲咗道氣無得發洩」，「於是就去警署，好似撩人隻揪。」他心裡有疑問：「其實係咪想警察出 tear gas？」

Mike 感到不舒服的另一原因是，8 月 5 日的三罷行動本來似乎很成功，新城市廣場一幕也令人動容，但最後在連場警民衝突之下，似乎完全成為不了焦點。

當各區警方都出動「催淚彈放題」，而沙田警察相對克制，甚至在示威者離開後 15 分鐘才「清場」，Mike 不禁懷疑：「係咪警察想試唔同的處理手法？」他甚至開始擔心，如果警察突然變得克制，甚至跟規矩做事，「咁我哋應該點應對？其他人會唔會完全唔記得警察之前的暴力、做過的壞事？」

晚上 11 時 45 分，過百戴上防暴裝備的軍裝警、便衣警沿源禾路緩緩向十字路口推進。現場只有十數名記者、示威者遺下的鐵欄、路障，以及在路上錯落有致地排好、卻最終沒派上用場的過百塊磚頭。

零時已到，8 月 5 日畫上句號。沙田「衝突」就此結束。

我死都記得

天方夜譚

繼續日日播佢之前濫權既片
日日警察記者會 班記者都要印定a4 連環圖
逐張問 問到佢應為止

連登記者會日日播片日日問
就係咁

完

無可能

勇武繼續休息+日常狙擊黑社會
主線和理非上場

點會克制丫
唔夠狗姐

佢地打開人, 開慣槍, 唔會番到轉頭

又係呢條仆街分化撚
起底
負評
不推文屌佢老母
上一頁

屌你老母

靜係睇琴晚場鬧劇
算鳩數啦

眼下雖然肯定未咁快見到差佬有打算玩克制策略

但真係不妨諗下，如果大家一心撚狗，但佢玩失縱，堅守不出，消你鉛氣，咁我地行動上應該點搵新目標？

又，會唔會因此變成被差佬牽住走？

yes

咁咪好囉，大把手尾跟進，第一件事搞警隊管治問題，仲有律政司。

叫班流氓克制跟規矩我合埋眼應該都未見到

哂鳩氣啦
班毅進仔就算上頭落order要克制
落到場比人屌兩聲又頂唔到頸開拖啦
你洗驚佢地會克制?
on99分化撚

班黑警真係克制， 咁前線都會克制
唔克制果啲係黑警扮示威者， 啲火掉極都唔中狗車
我地既前線無咁渣

無可能 班狗eq咁低分分鐘佢隔離果隻真警犬eq都高過佢地

警犬克制，我哋咪克制

我只係出過文提醒勇武要理性清醒（比人狂屌分化指責）

從無反對勇武

前線兵員珍貴，點解要亂用？

要打都搵啱地方打吖

凡做過必留下痕跡

咪撚左膠啦
只係唔夠警力去咁多地方
部份未預毛部署既就唔理住咋

講到好似突然正常返就抵消到以往做嘅衰嘢咁

無可能，人嘅性格同修養無可能一夜就改變到

差人跟規矩做事係天方夜譚

中西歷史好似冇一個專權係會放權